{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 비앤비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは翌日13:00までです。 宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 全客室ではネットフリックスのプラットフォームを提供しており、テレビは65インチです。 エアコンは天井型システムで設置されており、ロビーでは高級コーヒー豆が常に用意されています。 客室にはウォッシュレットとヘアアイロンが設置されており、1階ロビーには電子レンジが完備されています。 また、Wi-Fiと電気自動車の充電器も設置されています。 貸室は最大5時間まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "22:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準で設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室を利用する場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をする前に確認しなければならないことはありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約をする前に提携店に直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "全客室で提供されているプラットフォームは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスのプラットフォームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "テレビは65インチです。"
        },
        {
            "question": "エアコンの種類は何ですか？",
            "answer": "エアコンは天井型システムで設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは高級コーヒー豆が常に用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレットとヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "1階ロビーには電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと電気自動車の充電器が利用できます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は最大で何時間ですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は最大5時間までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 420
    }
}